想問鵝頸橋街市間咖哩嘢幾錢一碟？

50蚊內好似係

清真個間？

有啲貴

係

手瓜起腱 食飯唔使俾錢
💪🏼

💪🏻😤💪🏻